INDEX > CITY HUNTER > ミニ研究 > CHの裏の世界

# 在槇村名字之下 （译注：待校对）

现在，「秀幸」这个名字已为人熟知了，但在相当长的时间里却不为人知。  
直到1988年Jump第15期的「墓地里的色情狂」中描绘了槇村之墓，才被发现。 自连载开始以来，已经过去了3年。  
墓在一个布满十字架的公墓里。 它的灵感可能来自于横滨的外国人公墓。  
…我想知道槇村家是否是基督徒，因为墓碑上有一个十字架。  
墓志铭的内容如下：  

HIDEYUKI MAKIMURA  
1956-1985  
（在这下面还有一些小字）  

动画中，槇村的墓出现在88年3月28日播出的第51集（第1季的最后一集），但墓志铭是：  

BORN-1959　DIED-1987  
MAKIMURA  

而且，奇怪的是，墓碑上没有全名，所以只能说在制作时还没有确定名字。 然而，时间上与原作的连载时间很接近，所以可能是他们避免比原作早。  
首先，他是「一个从一开始就注定要死的角色，只是作为一个引子被引入」的连载（见PGB采访）。 也许作者「对这个人物出乎意料的受欢迎程度感到惊讶」，出于需要而对他做了一些设定。 看来他可能是以槇村一角的配音演员田中秀幸的名字命名的。（译注：PGB指《CityHunter Perfect Guide Book》）  

原作中他的名字从未被其他角色明确提及，动画中，他的名字被写在留言板上，并在88年10月8日播出的第78集「槙村送來的口信 回憶是永遠的」中被香和獠提及。 这快速吸纳了原作内容。（译注：待校对）  

<font color=#004d99>
题外话。  
有一天，我和一个朋友在一个排满CH漫画的书箱前的聊天。 
朋友：「槇村很酷，不是吗？ 但他在第1卷就死了…」   
我：「是的。…第1卷的结尾。」  
朋友：「……(-_-)……嗬，真的…」  

…我感到很好笑。 对不起，阿尼基。（译注：待校对）  
</font>


[BACK](./chkaori.md)  
[NEXT](./chm_s_r.md)  